愈難得到嘅野 愈要時間去爭取

各位伙伴 不要放棄！
明天見！